今屆世界盃首歌好難聽

下次搵你作就正

我覺得幾有feel

送禮勤果幾首最好聽

官方應該南非嗰屆最好聽

宋禮就980206都好正

係就好 下屆邊個搞？